［回帶］四川大地震香港女生理性分析

5月12日
四川大地震成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"，點解無人肯捐比四川既熊貓??

5月16日
學校早會搞左個四川唔知咩，放左d片。有段d人係咁喊。佢地喊到好似笑咁，搞到我笑左幾野，都幾大聲。之後比爸b 打左野，但真係超好笑。

我對四川真係可以講係無感情，關我叉事咩?? 我睇d新聞，仲可以笑得出，完全無覺得傷心、同情之類。何必搞到自己唔開心呢 咁唔開心法，咁打後果一星期真係要喊哂口

已經捐左咁多錢仲要我捐你無野阿 自己都唔夠用，仲要比人用都痴痴地既都係同賴曉傾得埋d

出禮堂門口，有2個男生拎住個箱。個個都捐，我同賴曉都超high唔捐
原來見其他人都捐，自己都唔捐係咁爽個個都捐，多我一個唔多，少我一個唔少啦。唔捐都有3萬6千以上 。四川都發達tim啦。外國仲要用美元、歐元、英鎊。換過黎人民幣，咩都夠啦係咪阿??大陸d野仲要咁平，咩都夠Q哂啦。

點解無人理D熊貓 熊貓國寶喎大佬 ，大過哂D 屍體啦。就黎絕種啦喎，仲唔理第時D熊貓無哂你地好野

OK 你可以話D熊貓對我地黎講無用。D死屍夠無用啦，有屁用咩? 就算死唔去果D仲爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該 D熊貓就黎絕種啦。佢地死哂點有下一代 ，中國點會有國寶 ( D熊貓生係中國真係ON9 ) MY GOD!! 四川D人有叉用咩? 對社會無影響。係!!!! 有影響。呢家咪有影響囉 搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到，捐黎都徙錢，不如唔好捐!! 你地係咪嫌錢多先 係既—唔該比熊貓。 熊貓係中國獨有動物，已列入世界級保護動物。

四川已經係死城，真係o徙錢。呢家d野咩都加價，留返d錢比自己好無 如果四川有行動捐比熊貓，我一定捐，好過比d垃圾。

死多d咪好囉。醫院唔洗咁迫、唔洗無位、唔洗怕無得安置佢地、唔怕唔夠物資、唔洗怕人口過多。少左d人排放所有垃圾、少左個人失業。唔洗放d錢係佢身上、唔洗怕佢地病，至緊要少左件廢物!!!!!咪幾多好處 死多個人，又有大把人捐錢。你地話係咪死好過唔死先 還掂都死左咁多件，唔差左死多5千個 咁地球真係有救啦
四川萬歲!!!
四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意貪污
佢地死，做乜要連累我地喎?? 真係痴痴地 個個機構、學校乜叉乜叉都搞捐款 我地d錢仲得了既?? 我地d錢唔係要比d死屍用嫁。唔該有d貢獻好無阿??

唔好咁盲目啦。 佢地咁可憐，咁鐘意捐，捐哂你地副身家阿笨。 人地其實國家捐千萬，你地捐得果10$以上，幫到d乜叉阿??
PS. 請勿再傻！請勿再捐無謂既錢！

高登仔後悔未

走得太前

陳巧文

先導者

當年on99 捐左20定50蚊

依家諗返真係

句句都中

回頭是岸

睇早十年

太有前瞻性

呢位女英雄嘅眼光 投資股票 未至巨富都豐衣足食

高登連登全部都欠佢一個公道同道歉

最早覺醒者

眾人皆醉佢獨醒

轉捩點係2013年

當年細個用利是錢捐左100

言論仲大膽過陳巧文 唔知佢係咪同陳巧文一樣已經離開左香港呢

所以話港豬無一隻係無辜
就算今日講都一定比人屌多

一蚊都冇捐過
當時已經諗做乜得贏国啲石屎樓咁化學又冇人要問責查真相仲倒番轉係叛國要坐

祝佢好運

當年屌過佢嗰班友快快道歉
唔好話一句「當年民情係大中華膠」就逃避你嘅責任
你咁講同文革嗰班支那紅衛兵一啲都冇分別

當年一蚊都冇捐

當年我真係一d感覺都冇